[有片]乜原來學界籃球平手後係用黃金入球決勝負

5:07 3分追平手後玩黃金入球 幾刺激下

BTW 有冇人知平手前果個係咩犯規黎?

玩具冇人睇